中雀屎係會行好運定衰運

有人話會好運
有人話會衰運
大家點睇
啱啱中咗好撚多

我覺得件衫會污糟，要洗

唉 屌佢老尾